PS4 Pro Club D1隊 招長打老手中後場

暫時喺D1都未降過班，打左四十季拎過十一次D1 title，今屆VPL入左銀盃四強

我地主打4231 or 4321 三個CM LF RF，地面進攻同淫亂走位為主，類此tiki taka，較少玩燒味波
現有1 any ST,1LF,1RF,2 box to box CM,1LB,1CB

時間 : 每星期打三四日， 21:30 - 01:00（可早開或打到訓），星期六日可能睇波未必會打

我地誠招實而不華有經驗老手, 唔收part time, 主要係後防所有位置(除左龍門)，以及防中 or Box to Box中中（良好企/走位意識同防守技術，同埋以團隊為先)

有興趣試腳者可以pm telegram : miroslavk

十卜巴打

勁隊！幫你推下

胡師兄吾理我既

U

71302 ?

呢隊好似吾係71302

典解ching咁清楚

寫得四強姐係另一隊啦

Push

清

我想試腳啊

Ching

Pi著

我唔會試訓的

防中/ box to box都打得，但有一排無玩，使唔使試腳？

胡清生快

Ching幾時嚟試腳

Cfu